大家試過最快識咗幾多日就同人一齊？

點解會咁快一齊？最後一齊咗幾耐？

1秒

第一個覆嘅係我永block嘅人

完全封鎖先啱

3 4日
依加齊緊一個月再多啲 仲係熱戀期sweet到爆
見過佢屋企人同朋友

一個夜晚

?????????

想知係計由識/熟到一齊嘅3、4日？當中有無出過街

1晚

一個星期

一個星期
佢話第二日已經想同我表白 不過太Stone

識咗三個禮拜就一齊 宜家拍咗就三年

係我係屋企隔離緊佢些黎買野比我食

上*

我都係完全封鎖咗佢

點算識？
交換contact 開始計得唔得？
平時返工都叫有交流 但唔多
拎咗電話後一個個禮拜一齊

係咪我怪
見到上面啲人識人一個禮拜就一齊好似唔知點咁
太快

一個禮拜 不過唔夠三個月分咗手屌

兩年

我以為我1個半月已經好快

咁撚快犀利

一日 但亦都好快散

我都以為我3個星期算快

其實正常係應該咁快的
因為好多時一灘凍咗就會無下文
除非係嗰d大家一開始都無諗過有發展機會，但突然撻著 / 日久生情嗰種
如果係大家約出街互相試探啱唔啱嗰種一係好快得，一係蘇州過後無艇搭

識3個鐘後已經大家心照（但冇講出來）
然後隔左兩個禮拜先見面（因為有其他事見唔到），然後再見面就一齊左，而家已經年幾

同意。有就有冇就冇，嗰啲追來追去搞好耐嘅我諗係學生時代先有？成人世界冇咁多內心戲

由第一次見到一齊，一個月都冇感覺呢家野有就有，冇就唔好浪費時間
宜家一齊兩年幾準備結婚

7日

一年半

溝左佢一年半都仲好愛佢希望佢睇到

19日，結左婚半年

3個月
不過係傾咗好耐先見面 見面好快一齊咗

識左8日，已經結埋婚

8年⋯⋯

三個鐘，
但之後feel到佢唔想拍拖，我話做返朋友，佢話好。

然後再用4個月追返佢，
拍咗12日，
佢飛咗我（幾日前嘅事）

一齊得兩年都幾耐喎

唉毒撚唔識嘢 可能個人毒得濟太慢熱
覺得人地都會覺得自己怪同太chur

點樣可以拎到contact啊

問

平時唔多交流就咁問唔會好怪咩